### Установка: шаг 1

Перед установкой необходимо убедиться, что на локальной машине уже установлено:

* [Node.js 0.10+](http://nodejs.org)


### Установка: шаг 2

`$ npm install`
`$ npm install gulp -g`


### Запуск:

`$ gulp`

Доступ к сайту локально по url: `http://localhost:3000`


### Особености работы со сборщиком:

ВСЕГДА работаем через сборщик!

Все файлы, добавляемые в проект, кладутся в директорию `src/` в соответствующие папки

